[PC] NieR Automata 高質到痴線

亞洲好似鎖左區 不過2000fun 有得買
近幾年玩過最高質既一隻 最後知道真相玩到眼濕濕 幫人果到令到隻game 提升到去另外一個昇華
音樂唔洗講 入撚晒腦 準備itunes 買晒佢

等緊官方中文版

鎖亞洲區咁撚仆街
就算玩開正版都要去dl抵制下

睇到twitter 好似話唔出

如果有中文版 我會玩多次 太深刻同難忘

上g2a 買囉 steam 都係鎖左付款 冇鎖激活

check 到的話steam 鑽你account
日本fan page 有話亞洲區四月就會online

好似4月頭 等多陣囉如果唔急

不過順帶一提我amd 卡要down 番16.11.5 先玩到
n 卡7系都會有white screen

同埋full screen 1080p 有bug 要用windows mode

希望佢快d fix 番佢 出左5日乜消息都冇

ps4會出中文, 好似係

訂左

單機驚黎?

係

等緊中文版

2E
呀唔係 2B